次次睇阿仙奴對車路士最期待就係法比仔入波

法比條仆街摩西入波自己都咁開心

法比佬